你班人唔好再叫春 仲愛人地就行動

日日都係到叫春
唔係唔比你叫
叫一陣就算啦
呢段時間你知唔知自己錯咩？
知道既話就改左佢 然後行動
你唔係諗住你係到叫春人地就會返黎？
你唔試下點知自己得唔得？
你地都係怕再失敗姐
你都nothing to lose架啦
有咩好驚 快d早d野 比對方知道你仲在乎佢
成功左就好好珍惜
失敗左你都死得眼閉 唔洗再亂諗野
Block哂佢d野 忘記佢吧
起碼你有盡力補救 只係錯的時間遇上對的人
有緣既話將來仲會相見

唔好再叫春啦

出軌 打女人就收皮啦 唔好撚再害人

利申：被分手兩個月 試過即刻道歉哀求都無用
叫左十幾日春 越叫覺得自己越慘 依加行動緊

＋☆∴.愛情就像是一朵生長在懸崖邊緣的花＊┼─．,想要採擷它,就要有勇氣┌┐

講多少少
我就係因為自己性格太幼稚
廿幾歲人成撚日淨係識打機
工又唔撚返 廢柴咁撚樣
導致我失去左佢
我呢段時間諗返
就算係我自己都唔會中意個咁撚廢既人
佢仲要頂左我一齊左三年幾
佢真係好偉大
我打左十幾年機 日撚日都起馬打十個鐘咁
唔係話戒就戒到
但係失去左佢之後真係好後悔
我都無諗過不費吹灰之力就戒左打機
你唔好同人講話會改 你係改左先好搵人

我只係想連登有多d正能量 唔係咁撚負

啱 改變自己 令自己變得更好 先配得起佢 要喊頭幾星期乜都喊完 一齊加油

拍咗三年 分咗個幾月

岩呀
同埋散左與其日日係到咒人臭雞臭柒不得好死
日日留意住人地啲野又搞到自己唔開心
不過改變自己先啦

我心裏知道自己既case
成功既機率係1% 係以奇蹟作單位
有好多因素令到我既行動好多心理限制
e.g 叫我死心 唔洗再搞咁多野 唔會比機會我
佢留左一線比我 就係做朋友 但我唔甘心
好聽d就朋友 衰d講 你死左可能會諗起你一兩秒咁
我就唔甘心做朋友既 所以我選擇左爭取果個不可能

行動計劃多到可以出書 呢個係我既優點 好多計仔
但同時又怕d計仔失敗 無行動過 呢個都係我弱點
蹤使知道無機會 但我今次都行動
打破左自己之前既弱點

我呢種思想家每日返工都係到諗成功左會點
但又好現實 知道自己其實衰硬 又諗失敗會點
呢兩種諗法不斷日日係我腦海輪迴
其實我都好辛苦 不過唔行動你唔會知結果

咁分左手幾日佢已經有新男友
係咪已經要到block晒佢 唔好諗咁多呢個step
每日都辛苦緊自己

係我既話 block啦
我都唔敢想像見到佢同新仔一齊自己會有幾痛

想像都覺痛

Block左佢啦趁早

說話係咁講

不過可以試，但記得唔好死纏爛打喎巴打

輸左我會走 瀟瀟灑灑

試過就無遺憾

利申：失敗

我都係咁樣諗
我寧願直接收皮
唔好成日係到FF果0.1%

失敗左
一定會唔開心一排
唔開心完 重新振作
呢個世界仲好大
我仲有家人朋友

過來人經驗

唔好抱太大期望啦

斷了的弦

真係純粹等自己了咗件心事

我仲要柒到借醉

我都好矛盾 每日生存既動力就係拎返佢返黎
但係知道行動會會無左

你望翻你自己#15講乜啦

唔好將自己世界寄託係個離你而去嘅女人上面

不過都祝你成功

我都明知無用 都努力行動...
真係自己攞黎衰

講真 第時入棺材起碼唔會係後悔呢件事

同樓主一樣情況
俾次機會我啊
真係會努力去改

加油 我身邊有朋友狀況同我好似 佢成功過 所以我更加要試 但係方法一定係人人唔同

打女人就收皮啦

改完一樣有其他野，多鳩餘，不如問下自己，你對佢既不滿佢有冇改